[Thanks V92] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [548]

終於多謝92
綠帽狗好波

綠帽
敢帥

V92

敢帥

真想不到今天我們也J霸氣專家

今晚係咪冇直播

多謝 92帶來 福馬ddg 清新

仲有.... Lin

都唔知班友嗡乜春,咁都請佢地上去9up

馬仔呢？

擺到明屌尻我地你都睇你都on9啦

馬米馬仔囉

咪撚益班戇鳩賺click rate啦

屌還屌,係都理性d啦
佢地講d野完全係病態來

反cup PSG佢地講到好似世界末日咁真係好好笑

正評比topic
但負評比樓主

終於多謝到

就快傷到連細路都唔夠用

正評topic

下季最好揾到個前鋒同福仔渣古輪換

GOODEST TOPIC

我屌爆你屎眼

if you can't beat them, join them

聽咗頭幾分鐘見佢未入正題 就飛去後面
第一句就聽到我係擺明盲反曼聯 點解反對一樣野要理智
接住又話講個大道理 我地反得曼就唔係盲反 因為我地有理智囉
入到正題聽左少少已經咁樣 好難聽落去啦喎
話人係青山走犯自己都唔係好得去邊姐

又福仔又盧囝仲輪換

回購小豆

hehe完全好返未？聽晚應該後備出黎踢陣

多線比賽，傷左個就仆街

之前有巴打排到咁既前場陣

福
福 福 福

咪有馬囉
鏝都係阿古同耶穌
買個人返黎做後備既後備
邊個當打球員咁白痴呀 呢D位不嬲都係青年軍頂

點解fifa無得用巴西隊既

一早內定左

仲小豆

早兩年都話
宜家真係太遲

簽到辛祖未

小組賽出局 你敢唔敢

雲蛇

牙敢

係咪好想斬角球

最緊要帶來好多歡樂

雖然v92教嗰陣真係悶到訓著
但係佢強留ddg+用福馬 可能幫到曼聯砌起咗十年進攻線

而家會諗其實嗰年雖然無前四，但都叫有隻足總杯
應唔應該俾牙敢教埋最尾一季
當然因為係中完摩狗伏先會咁諗

其實比多一季應該得
佢最後好似都係同第四同分

炒敢其實係為買摩嚟

公道d
無摩佬你唔會有普巴伊巴大碌同連迪洛夫

臨尾贏西咸就前四
點知道盲派兩次膠比人反勝

臨尾贏或和西咸就前四
點知道盲派兩次膠比人反勝

去魯營作客啲機票火車貴撚到

對上一次歐聯贏疤

都係靠運先贏到

v92係唯一一個睇睇下訓著GE波

Good topic

今晚邊個傷兵出得番

牙朗Tevez史長老里奧雲達沙 有條咁嘅龍骨都咁辛苦

福>牙朗
馬>泰
普巴>史長
屎波>里奧
ddg>雲達

今晚4點開波大家會直落定訓陣先睇

唔睇

啱啱考完Mid term應該今晚會睇

會彈起身睇

如果再full team上陣我怕出事
1.怕傷 2.狼隊唔差 隨時小勝
再輸就仆街 冇士氣 因為輸完比阿狗再抽疤 怕細心態實出事 不過好在有一個月假

3點55分呢啲時間真係想死

半個月

訓又唔係 唔訓又唔係

拜利是否已經變咗地底泥

Hi疤狗

上個禮拜仲慶祝緊-6贏巴黎

條友究竟撐邊面呢

佢都算有自知知明

仲要搵link

條撚樣柒到 死開啦

好不幸今晚收工返到去就係開波時間

妹呢粒炸彈真係隨時爆
係唔知幾時㗎咋

佢近排表現令人對佢信任高咗，
我開始覺得真係摩狗問題

咁個時既巴勁過宜家好多

佢同he隊掉轉 係腦跟唔上副計

08年疤唔係完全體
09曼聯對疤係有得踢
11年真係無得講

找數未

Vipleague係咪仲係已死

睇360直播

普巴又炸彈🤣
反普第一人🤣

聽朝返早

岩岩拎左粉紅福仔

訓陣先睇...又同印第安韋爾斯federer nadal撞時間..睇兩邊..麻鬼煩

返早，0400要起身返工

09係輸比北京電視機

用朴智星追撚住美斯

今晚堅尼米拿！

英格蘭美斯 VS 真美斯

Vamos Rafa!

屌 體通天下要收錢 7日 fa cup 8強pass $48

09成隊波輕敵

個名好柒，不了

咪係 冇摩狗那有歐霸 boss帶隊踢歐霸都收皮呀

霸氣盃就唔好提啦

邊位手足揸的士俾人呃

reddit係咪已經徹底收皮

係咪得佢有official轉播權？

聽朝睇重播算啦

係北京一個月終於返香港吸返啲正常既空氣

改個名咁大陸，就咪搞香港市場啦

香港係 大陸都冇台播fa cup

係呀

歐洲金三角最後一塊拼圖都唔好提？

個車牌考左好多次先考到 仲要俾人呃

呢度得一個既姐

咪尾，人地第三次就1 take pass

猁榮基去咗體通天下講波

足總盃...全部都係曼徹斯特倫敦既球隊玩晒！

菜肉魚 好多講波佬唔見晒

頭十分鐘曼玩前場迫搶，巴半場都過唔到

根住卡域克後場傳失比巴打反擊，vidic比人cup過入波

now叛徒

邊係 上兩季已經係樂視人

呢兩件垃圾同埋魚蛇最好以後都唔好見

足金鳩猴

係 但呢幾個都係以前now過去㗎嘛
之後now都好似無請返佢哋

定我記錯

同championship 兩個 tier都叫同一塊拼圖
使唔做儲埋英冠英甲英乙

今晚又係作客對狼隊

答案係堅尼米拿

樂視執左無返去姐
下年now有返英超可能又返去

事實係兩個tier，你個名點改都係兩個tier

全歐洲得五隊做到
唔提？你話UEL攞先就可以唔提
但係16-17霸氣盃令曼聯成為第五隊金三角兼正式完成所有重要盃賽奪冠你可以講唔提也罷？

令囝蘇

踢霸氣盃咪又係為歐聯，
摩係帶到霸氣盃冠軍返嚟，
到踢歐聯咪又食晒屎咁

巴塞又使唔做去踢霸氣盃証明自己？
以前車去踢霸氣盃係俾人笑㗎

唔係地底泥
只係見d人咁鐘意提v92 留低馬福
所以用番d常規正選答者

我記得拜利當日加盟曼聯原因係佢欣賞摩狗

Eric sick ball

個人都好撚唔鐘意摩佬
d戰術落後到on9

但無可否認，佢接手後簽伊巴普巴馬迪，的確將曼聯既注視度提高番好多

根本無摩佬既加盟，伊巴普巴一定唔會出現

Fifa has approved a revised 24-team Club World Cup starting in 2021 despite top European clubs saying they would boycott the tournament.

有冇清用緊體通天下睇波 我依家睇唔到

當年佢都仲有吸星能力
呢幾年敗哂啦, 搞到咁仲有邊個肯跟佢

迷摩？咁要踩到變地底泥啦

V92用福馬 同當年教拜仁用2r一樣
真係分分鐘一玩就玩10年

椰子 9981
92. 後生
摩 置障+即食中佬

爭d要執足十年

蝗主勝仲有1.09倍
訓身收息

個青訓系統咁完整根本玩幼幼先係正路
下下即食做條骨真係要無限金錢

我覺得椰子一定最仆街
唔係佢一下子推倒曬咁多年根基 根本後兩者唔洗執得咁辛苦

但事實依家條骨係靠v92同摩狗執返黎

摩都已經俾咁多budget佢執，
佢搞唔掂更衣室俾咩嘢球員佢都假

摩係白lin同大碌買得有眼光
普巴本身都嚮晒朵先過嚟
但佢搞唔掂班人，
如果俾佢長教長遠又係搞衰啲關係
之後又要掉錢買啲即食返嚟

爭少少俾人改造做防中

不過講真 唔覺鳩爾教 普巴會返黎

椰子個年係重創曼聯， 推倒之餘個年轉會仲要好撚廢，完全冇為球隊買適當既人

跟住到V92 因為咁焗住買咗班未必岩用既人， 個問題一直滾存到e 家。

同埋我覺得V92 個時有少少痴撚咗線， 例如搵鍾斯開角球， 落後換中堅入黎。。。都係抵炒ga la

Bale: Manchester United boss Solskjaer fails to rule out move

Ole Gunnar Solskjaer was asked about links with Real Madrid forward Gareth Bale ahead of Saturday's FA Cup trip to Wolves.

Manchester United caretaker manager Ole Gunnar Solskjaer did not rule out a move for Gareth Bale, insisting the Premier League giants should look to sign "quality players".

唔係真係要簽個玻璃人下話

炒鳩phelan
而家証明咗phelan係對曼聯幾咁重要啦

靚cv英撚木狗仲唔衝

但又咁講
普巴曼青訓產品 之後自己失意出走
出面威過想返曼証明自己都有可能
如果摩唔係教曼亦未必招攬到普巴

希望佢地奶過一次嘢就學精啲，
就算真係簽都唔好咁高薪，
要求高薪就真係唔好簽，
起碼踢唔掂仲有條路行下

左山 右巴

唔好再搞馬仔please

痴撚線 多錢到無地方用就加人工比ddg啦

不嬲都話費倫先係最緊要嗰個
我直頭係覺得家陣SoB都只係精神領袖
真係教波嗰個實際係費倫

今晚個時間真係好西
挨又未必挨到 訓咗又未必醒到

23:00揀場英超
1:00睇鏝直落

footybite

Zidane契仔返哂黎

打pro club打到開波

出navas唔出古圖
支持古圖下季去PSG

普巴早幾日講咗，佢2012離開曼果陣其實想有日番黎

又吹奏v92
賣撚哂啲啱使球員

isco同bale都有正選

例如？小豆？香川？黑b？
邊個係岩用
數到尾，應該係得拉菲爾

小豆啱用啦
肯打後備
你賣撚完RvP再賣小豆係咩玩法

列斯狗又輸波

小豆去完皇重邊肯打後備

以前何輝講波, 話小豆同蘇蛇最大分別係,
小豆係好撚想打正選

雲佩斯踢完世界盃都跌watt啦
佢放走前鋒，都搵咗好多進攻球員返黎
除咗法國黑b，仲有迪馬，迪比同花膠，只係打唔起

比Dean Henderson守死，Leeds 17射12中0入

花膠 雲佩斯 小豆一齊走人架

有冇人會比錢上次個體通天下

小豆第一年借走左
第二年踢左場, 踢失12碼定門前飛機之後就再無機會

果陣正選前鋒的確係唔夠, 得馬仔, 朗隊打到中間
不過如果小豆係度之後都未必有rashford

麥佳亞
仲買唔買？

不了 支那野

屌 miss jor

留力國際賽jar

樂視單嘢之後都唔再信支那嘢

一開已經紅咗

一開已經射罰球

呢間野咪又係借屍還魂

Samuel Umtiti could leave Barcelona this summer if the Spanish club sign De Ligt from Ajax. The Frenchman’s preferred destination would be #mufc or Manchester City #mulive [calciomercarto]

買咗，用到airplay 去返apple tv，唔似now player 咁仆街

一直都話咪撚買
買佢不如繼續用屎波
要買就買高列巴尼

話左英撚中堅信唔過
我地仲有一對

大傷完 不了
疤狗要 De Ligt 唔要佢 都知咩料啦

呢件好似都係文員黎
成日都傷
利川印象流

做後備 當儲英人算

諗諗般尼嗰件達哥斯基
同馬古尼差唔多效果

儲英人就Sancho同Maddison啦

用返屎波仲好

首選de ligt, 次選高巴列尼
一係平平地搵潛力幼幼(如果有)
唔係既慳返舊錢買右翼好過

仲有 Brooks
話就話威爾斯人 但都係要計HG姐

中堅續左咁多個
買前場買閘買防大放山神好過啦

果時仲話五六千萬 cls

摩狗當前鋒打

乜佳尼, 爆炸, LKK, MATIC, MCTOM, SMALL

買保定都up得出就知佢痴Q左線啦

曼聯曾經在2013年考慮過買巴利，後來他去了皇家馬德里，至今6年時間。由於施丹回歸令巴利前途成疑，外傳這位威爾斯國腳將在新季轉去曼聯。

被問及是否買巴利，蘇斯克查迴避問題：「我不能真正地回答，因為他始終是第二家球會的人。當然，我們一定會買有質素的球員，可以幫助球隊提升的球員。如果是傳媒或者球迷逆一說當然容易，因為他們只是看短時間，但我們要看長時間，還要看那位球員的性格。」

/

Yeah 又做水魚高價接貨
大家快啲j 又係英人 又係右翼

曼贏到狼隊我去海旁裸跑

警方接報指一名外籍裸男闖入荔景站路軌範圍，並往荃灣方向奔跑，有乘客見狀後立即通知港鐵職員。職員立即要求列車停駛，又派員落路軌「生擒」裸男，但裸男一直未有理會職員的勸喻，一直奔跑至葵興站。

原來你有呢舖癮

圖已cap

一陣買埋Jovic 未來龍骨已成

但我們要看長時間

還要看那位球員的性格

所以唔覺蘇蛇會入手老野 尤其攻擊線
佢之前講過 攻擊線可以放幻幻 同佢講 你去玩啦 盡情踢
但防守線唔可以
所以 中堅要買 一係 長線 De Ligt 一係壯年高列巴尼多
攻擊線唔買辛祖 都似會買其他幻幻 可能暫時我地未聽過個啲都唔奇

普列錫
錯的時間...

仲有Rice

贏唔到

仲有 AWB

好正

三億都搞唔掂

其實佢口風似係唔買，
要睇長時間、睇性格、唔買即食，
但佢世界仔唔會咁直接講

sob個腦真係正常好多

Fuck you wood sob for manager quick la

又有喜般

佢氹得掂老細格拉沙, 仲使撚理舊爛木咩

又有得去玩

狗餅米爆

阿妓要華隊

伊斯高即刻有波入

小豆

做親真曼睇波都豬，今晚睇唔睇好

入多球反CUP埋

睇 到時豬波各位手足可以屌你唔屌so蛇有多一次考牌機會

ok，而家訓覺校個鬧鐘先

BALE 入波

留返皇馬咪好囉

哈多士係咪鐵定降班

富咸都係

落硬

般尼茅夫

今晚啲英超

後備反cup

全部絕殺

李城紅左件都絕殺贏波
西咸反cup贏波
卡數9十幾分鐘絕殺和波
癲撚到

雞湯咁快平安鐘

哈多士入3球都拎哈到分都幾慘

King 梅開二度都做唔到令人有記憶點
令我好好奇今晚我曼打狼狗會上演咩戲碼

半場都過哈到

雞湯12碼

雞湯領先

狼對史

點搞呀死鏝狗

屌你老母死疤狗

米甘串拉痴線

小豆勁到仆街

屎雲生猜得幾好wor

雞湯

Nathan Dyer=弱化版Gomes

雞湯入到兩球

鏝收皮 出正選都收

呢球個組織靚到

哇

事但啦兩隊英冠級數無人理

唔係掛 雞湯頂住
冇左鏝 有啲機執返個飛機盃

如果鏝出局 我地全力爭足總杯仲好啦

雞湯咁痴線

鄰居轉個頭反cup真係100%既波

btw屌你老母雜種狗

當年saf第一個杯就係fa cup

有預感就算鏝出局 今晚我曼都會柒

有預感陣間我地會閪

2:0

天鵝

冇渣古
怎敢說心事

曼城又咁老土玩熱血反cup

咁緊張做乜
CUP硬

又有傻鳩追住黎負評

劇本好悶 下下cup人456粒

可惜水晶宮輸咗
無得睇領隊跳舞

咁都唔入
笑左

學臣跳舞既咩

咁都救到

好似幾好睇

除左組織，射都好靚，chok 角

好睇過英超鏝sm人

英冠排15
點睇都唔似

下 天鵝咩事

今晚都未必過到

冇理由咁勁既
一定係啪咗針, 又或者係食咗藥

阿古獸係後備
半場換出黎輕鬆反杯啦

鏝點會輸
講笑呀

鏝打到咁燥
一陣下半場見紅就好笑

係反杯既節奏
晉級鏝仲熱啲

david silva嗰球唔入個樣勁懷疑人生

第二球俾著盧卡古應該chip咗上看台

wtf咩事原來鏝輸緊0:2

點解google搵唔到鏝對肚湯場波？

好熱血下

丁力出黎了gg

躝啦屌你老母雜種狗

雞湯留左幾耐力
當決賽踢咁 去到盡

歐聯8強撐你隊傻鳩疤定曼聯呀

肚湯

豬肚雞 正呀

Angel Gomes, Ander Herrera, Juan Mata and Jesse Lingard have arrived with the #mufc squad.

hehe mata

雞湯d 用湯睇落仲好過我地

用波

中場三寶

無羊

呢個陣射到成地都係

屌你老母雜種狗

你條傻鳩扮夠睇唔到未
比人屌左咁多次
次次都扮冇野繼續入嚟講野
8強你撐疤狗定曼聯牙
答我啦

曼城最尾10分鐘咪又係反CUP
悶

定係你答唔到呀雜種狗

無晒幼幼
強陣

中場夫添

球迷陣

hehe終於返嚟

中前場夫添

頂到最尾十分鐘
會唔會太睇得起天鵝

屌 2:1

應該追和加時

Full team咁濟

渣古後備都冇?

燈到

傷

咩解圍

基本上係爭ddg咋嘛

見到對面咁 唔輕敵

條傻鳩古天牢係疤狗雜種狗嚟 大家請見佢一次屌走佢一次

今場咁早有陣容？平時通常開波前60分鐘先有 今場早成10分鐘有

出青訓多到而家麥湯同p仔都唔算幻幻

正選返晒黎

佢有冇經常性入疤狗精壇吹水先

佢連疤狗po都開過 你話呢

狼隊又係呢個反撃陣殺咗車仔，希望我曼頂到

80追和補時反CUP

史雲斯2：1曼城

有冇狼隊lineup？

勝利十一人

12碼

出得最快係twitter 自己去睇下

插水狗

OH

已追和

Fa cup無var??

鏝劇本

鏝易撚到

拜利

咁都唔睇VAR？

中柱彈中龍門反彈

未有

黑到

彈中自己
黑仔到

後備都冇

黑到咁 中波先架

blacklist啦 出親都自爆

我地前場full team

No lkk=no full team

又反lkk

真係中波
唔係12碼
上年fa 都有 var

飛機盃都爭 有乜意思

係囉 上年條馬達的曲線

雞湯個龍

哇 double save

個龍CLS

三冠王

我曼個陣

英超有var都冇撚用
舊年決賽撚羊嗰球點會唔洗輸pen

仲可以挨到幾耐

僧多粥少 國內3隻杯
計埋歐聯歐霸先5個冠軍
但big6就六隊波
就嚟連社區盾都要打真軍

我講我地

終於捱到就黎開波 想訓啦屌
btw reddit而家冇左ace 仲有邊到有直播link 求大佬介紹

過左軌阿 無理由放棄

睇黎今晚笑柄都係我地

反cup了

已cup

鏝城贏哂d杯好咩

個龍上身都守哈住

好撚黑

越位

easy

真係劇本黎

越晒位

offside on lun 9

易到

兩球黑哨

Offside到

做人都係唔好ff咁多啦

閃電反杯

個旁證完全唔係位

好黑

兩球都黑哨 屌你老母咩英足總

What matches will have VAR in the FA Cup quarter-finals?

Two of the four games will have VAR at them over the weekend.

The two games are:

Watford vs Crystal Palace
Wolverhampton Wanderers vs Manchester United

講波佬on9?

Var

仆街了 我地果場有VAR

無var慘到

就係鏝呢場無 屌

保送

會出現咁既情況

雞湯班友轉頭睇完片，今晚點瞓得著

仲有冇ching用ripple.is睇波？

曼城條簽已經易到仆街
仲要黑2 球

真係反cup

睇嚟陣間輸柒咗佢算 唔係四強九成對鄰居 sob d籤運

有冇link?

仲要係作客

英冠中游都黑

狼隊今年殺哂big6咁濟
真係要睇住

同大禁區條線都唔平行

thx

$48

雞湯第2球好靚

4強入溫布萊踢
入到既話

唔平行都算 條線彎彎曲曲真係佢玩撚晒

真係黑比佢 cls

多蒙特果場都好好睇

射左廿幾腳，終於90+反cup

我地sancho又2個助攻

下半場下下差啲

鏝踢完4強隔多三日又喺Wembley對熱刺
方便到

屌我曼一億轟落辛祖到啦好撚勁又英人又好波 啱啱仲反cup

個辛祖今季德甲助攻王

8000m買唔買到sancho

真係愈遲愈貴

8000m買到包皮添

thank you bro

仲要識扭波又唔獨食

Ching咁快改定名

真心勁 應比就比 係幾成熟

包皮無1e都唔使諗la

買完仲有錢找去食m記加大

哇屌鏝嗰邊黑撚到

其實80m已經係8000千萬咁解不過講下笑啫

8000千萬可以買到幾多人

好心鏝留力聯賽同歐聯啦
留返個杯比我地爭下

但8000m 就一定只夠買一個辛祖

Sor啱啱瞓醒

你又8000m先買到一個sancho

半隊曼潮童都用airpod

可能港紙

唔係AIRPOD就係BEATS

正路
如果屋企多APPLE野, 無蓬連接咁制

普巴又染咗頭？
佢心態真係好差 快啲執包伏走人啦

琴日做完壽星仔就算啦

你本身叫咩名

J.sancho

開波都無人既

起身睇波

有無非stream link

出即討咪有人囉

上牙
傷癒嘅前線

有冇手機link

清新

邊到即討？

想問reddit個新PAGE叫咩....上次唔記得bookmark

撐SO B

費達拿對拿度都唔睇

我lin

鏝黑到

今日算唔算full team?

Full team

都係中國最快

大佬=未來正選

進攻大碌走到好撚前
要hehe落右閘位拎波

Ole's at the wheel 唱得好撚大聲

無冬甩

smalling 長傳

魯爾

點黑法 見佢輸兩球先

lin暫時幾好

sub一個前鋒都無

妹妹又妹返

對面企到好密

翻牆就睇章魚/樂虎 球彩sam

廣東話+快

福渣架

佢打和車狗果場都係8-0-2 咁

有矛link牙

I am back

狼隊好專注 守得好好

咁玩法 半場應該訓著

守得好密 一拎波就拍埋黎

禁區入面有7個黃衫

你想睇都冇得睇

你用vpn 定unblock youku 果d?
睇唔到=.=

g chi

史摩真係穩左好多

狼隊一打防反就成隊好似摩連奴咁

Hehe

狼隊個啲有效好多

應該有得睇佢自爆

斬俾馬入咗啦

今晚勝利11人有9個
算係好強陣

9個黃衫係禁區

乜野攻勢黎？

越數越多

妹個頭終於正正常常

對面咁鬼密應該瘋狂轉邊拉散佢地啦

福

Hehe勁撚到

福頭當自己牙朗咩

泊大巴球隊唔識破大巴

呢場柒唔緊要 聯賽再打狼隊識點打就得

試下無壞嘅...

屌你 當自己係c朗咩

四十多碼

打和加時12碼?

唔係重賽咩

踢快啲好無，做緊fyp都做到就訓著

有d掛住lkk了

係，一場過

咁打和仲慘過輸

一場過

老鼠拉鳩

今日至少會比人入一球

嚇死

15分鐘都好似冇乜辦法，好易俾人偷雞

睇黎狼仔準備好晒
如果去到12碼就大獲鳥

清新掂既

睇到想訓

嚇死咩大碌

大佬

悶到

深夜西波

大佬腳面特登定撻q?

好能悶

好西 呢場

好彩冇miss到啲咩

因為v92 退休

球員用樣戰術向v92 致敬

個個傷完復出，想有幾勁呀
搏求其西波晉級咪算

攻唔到咁

我地啲波好無方向

transocks vpn , free

和嘅話 係加時定踢多場？

落到底都唔出波又猜返後做乜9

加時

差啲唔記得咗狼隊係玩防守反擊

英格蘭足總盃並冇設立種子球隊，對賽球隊同主客場都係由抽籤決定。比賽共分八圈進行，頭兩輪先畀英甲、英乙同非聯賽球隊參加，而英超同英冠球隊就係第三圈加入比賽。除咗八強（2017年開始）、準決賽（2000年開始）同決賽之外，每圏若果喺90分鐘之內打成平手，都需要重賽，重賽之戰兩隊主客場交換。重賽若果喺90分鐘之內打成平手，就需要加時再決定勝負，如果加時都重未分出勝負，就要以互射十二碼決勝負。
準決賽（2000年開始）同決賽喺中立場舉行，對賽隊伍若果90分鐘之內打成平手，就需要加時決勝負，如果加時都未分出高下，就要以互射十二碼決勝負。

破密集不如試試遠射同燒味

仲話打疤塞

Miss樹了

唔好晒時間啦
直接互射算啦

有無夾過架 so9 lan

久違了既西波味

巴塞點破密集

好悶

唔記得邊個話福仔苦練落葉球

疤狗又點破密集牙？

對邊收得咁好冇計嫁 我哋又唔係有美斯

大力鳩ban

前面3個好廢

應該開始掛住LKK

8強捧邊隊

普巴發完夢未

妹係咁斷

琴日生日 應該玩到hihi地

4點睇依場波真係好攰

3個中場俾啲波尺寸差到

教定鬧鐘起身睇pen算了

馬

門前漏晒

史波比得仲靚

差啲

大佬寧球直線

阿Lin比得幾好

史摩放得咁靚

個角球組織

已經兩球了

梳勁到

試下p仔打攻中

個個話佢唔識傳波

好穩

呢個角球靚到

呢個史摩仲係咪我認識既控波控到好似攞住炸彈果個

接實

狼隊呢個角球組織都靚

瀟到

清新仔輕鬆接

好西呀場波

人地鳩斬下下到

曼呢幾年搵個識斬波都無

點解可以黑撚到咁
我地呢場有VAR
鏝就冇VAR
方便FA造四冠比佢地

識斬果個後備都冇

Pogba踢緊乜

係時候收起Lin 換入馬達

老鼠拉龜

好撚想訓

今年造王嘛

Lin做乜

Lin

福狗上夠腦未

深夜西波 無人睇

福？？？

廢到唔似扮架喎

福頭

福上撚哂腦

福頭當自己贏左包皮=球王

踢乜九呀cls

屌你個福，已經西咗好多場

睇到訓著

福 鳩左咁多場都未多

福真係做完英雄就上晒腦

痴撚左線 以前費sir實換

福 屌你真係以為自己球王級

屌出黎

福幾時先回魂

福真係廢咗好多場

送比山頂嘅觀眾？

摩蛇風格is back

係咪都射埋去

屎隊

屎緊

smalling 突破都有

福狗做咩柒

屎波

細緊扭波

細緊

咁sob話起得腳就起嘛

勁到

妹下妹下

屎波進攻重有侵略性過lin

最強右翼已在陣中

勁過福頭

真

右閘史is back

廢lin

駁吾到

普巴呢個髮型無哂霸氣

屎波寧咪手多多呀 有var架屌你

對面兩個咁樣瞓低咗

全黑唔撚掂
有少少白色先搵到佢
全黑成個lkk咁

夜神又間接j朗隊

rooney

手球 var?

var又唔用 垃圾

又係dalot 射手

大佬又用呢招

大碌又省人手

咁岩姐

大佬係咪有招技能

朗隊勁到

射手？

普巴踢乜撚呀

差d以為係史長老

真 射手

朗隊

馬冇乜態

真射 手

悶閪到

u2

前面個個都冇乜態

狼隊仲有威脅攻勢
我地淨係刷藍天遠射

你都好廢

普巴都扭

瞓啦

戰術啫

lin係咁上下啦，攻守交到功課，中場駁腳又有，佢定位都唔係攻擊手

狼隊角球好勁

完全係1-0劇本

屌你福頭 無腳好波

好在清新

拉舒次次死推爛推

屎緊搞撚笑 好彩有清新

福狗想點

咁樣甩比人打反擊

清新又救全家

清新勁撚到

又唸住可以自己爆 收皮啦福狗

清新痴撚線勁到

屎波寧控到屎咁 清走佢好過啦屌

清新力場

屌你老母攻好啲啦

好撚勁

屌你老母, 角球開短洗咩dalot 老遠走去開個
是但搵個近近地得la

清新堅勁

ddg有價好賣

失左波 唔跑返去防守

清新!!!!!

開夠短角未

Matic

俾機會清新表演

好似冇前鋒咁

每次開角球
就知道要比人打反擊

福仔做咩鳩
個個睇通佢獨食cup大位射

馬仔係前面隱左形，福仔就死推鳩射

過完就俾馬仔啦屌

練波練左唔通唔開咩

狼隊啲反擊真心唔錯

Shaw有位

史波打閘, 大佬打翼算la

Matic想射定傳

踢乜撚呀

佢射波又唔撚係勁WO 次次都鳩BAN無角度

講左狼隊啲人唔識射波

如果對面係朗隊
邊到清新表演

點解咁似摩老個陣咁嘅

清新真係是但去一隊都有一號龍做

妹迪

同迪基亞競爭嘅對手 你地當流架

咁都唔走真係曼聯福氣

美斯都扭唔入啦 成 8 9 個人
馬仔唔好扭啦 斬下啦

ddg 仲想續40萬

對巴黎12碼射穿保方後又變番球皇福

開短角戰術上好合理
對面10個係禁區 又高大頂得
開短拉人出去好正常

覺得佢似打工皇帝好瀟灑

呢隊波啲進攻套路勁到仆街
防守又有紀律
揀波踢真係打死好多強隊

0:0 HT

條友成日想證明自己
一心急就仆街

全部藍天

擺場咁既波係4點踢
真係玩撚死人

點打巴塞呀

專登跑100米去開短

西波

清新靚仔左

明明仲大把時間
但成日要英雄主義

咁樣j朗隊
不過朗隊真係好勁

fake下姐

shaw上場好似開過角

好快又要踢多次

為左等睇場波等到4點
比D咁既野我睇

最好巴塞會縮到咁後
打巴塞情況就我哋係狼隊

啱啱開機
復出嗰班表現點

摩天奴D角球 球球都開得咁靚既

好撚廢

唔心急先會冷靜先會踢得好啲

屌 底線鳩斬中間斬左大半場 明知斬唔入仲keep住斬 蘇B啱啱黎嗰陣啲地面組織去晒邊

唔緊啦 捧曼可以同時捧巴

睇緊乜野呀又 做咩不進反退

都係山狗既錯 條仆街見就黎俾人賣走就整傷自己

到時打巴塞就係角色調轉

中前冇個交到貨

呢條友葡萄牙國寶喎

福仔再係咁踢，遲早國家隊都入唔到。

無一個有態係咩玩法

山狗就打工皇帝 剩袋人工咩都唔做

hehe都唔掂？

打密集反而需要盧卡古有支點

太多人無態
福仔就雪下 場場球王上身

少有掛住lkk
福仔唔知踢緊咩

hehe中後啦

咁踢落去，曆史重演

比人打突擊

又1比0完場

踢緊乜西

呢句野早多幾場講實俾人笑到面黃

呢幾年好撚諷刺

中下遊識鳩斬, 我地想斬都無人識

其他傷完都算
福仔不嬲都海鮮
最大問題係lkk fit唔用
Pogba突然無態又係

冇lkk做柱斬完都係比人打反擊

法國狼隊教練個樣幾似wu cfu

福 依家真係當自己球王
但明明咩成就都無

下年曼輸12碼一定直線上升
細緊d角球無次係正常 下下又拉又攬

斬到都無人識頂

傷呀

福除左so b岩岩黎果幾個勁到仆街之後就上腦到

傷咗呀LKK

我反而覺得推返dalot打右邊拉返闊兩邊仲好

打水晶宮同修右邊順好多

Lkk傷傷地 休息下 佢博左好多場

要靠史派路斬俾自己頂

其實係傷完之後傷埋個腦

頭先又攬人

無乜攻勢

對面個18號不知幾勁，獌可以買完再平放馬福連

應該係主場對psg 之後開始柒

收lin 合理
成場隱形
有波都失晒 傷完完全無態

腦震盪

之前LKK一開始上力佢已經唔掂啦

無反擊比佢打真係好勉強
中路控個波都彈開2-3米

下年可能有新中堅呢

對疤一定仆直
西甲隊自帶球證+歐洲賽吹得嚴

就係贏完鈀
同LKK上番態既時候就開始黎料
急住証明自己掂，驚俾人搶走個位

我地邊個打起左就傷邊個

LKK傷完出嚟又到佢鳩過

山神未打起就傷
真係傷心

非引戰 出馬達做連結啦 等睇馬達上陣5分鐘做到嘢

你咁講又係
上年馬仔順果時福仔無波入又係上晒腦

好認同
睇左半場 前線幾條友完全係day dreaming
反而防守比較驚喜
而清新救左幾次全家

下年木狗肯多2億買人我地禁住人黎攻

出p仔

條友咁搞直接拆散成條進攻線

其實好慘，傷完未有態又傷過，心理壓力愈來愈大

福仔太年青

要俾馬達試下 但摸走lin就防守上少個肯走既人
我會揀用馬達換福仔 佢依排狀態咁差 收佢一排餓下佢波啦

仲要係韌帶撕裂

打主攻出馬達應該好過佢

有清新做後備龍真係好感動

前面除咗lkk個個都中意上腳

92.6嘅傳球成功率都叫有波失曬
成場最有威脅嘅攻勢就係佢右路傳中
唔知同你睇緊係咪同一場波

我覺得推返dalot上右邊作用大d

mata 打中間, 但全部人佔中都都無用

事實係LKK上唔到姐

可惜佢亦只適合做後備龍

但無人打右後呀 羊今場今賽呀

依個係好處黎
唔會嘈話要打正選

有講錯？

俾機會你講多次

成班sub 由後防至中場都係打開中間

原來鏝插水12m + 越位goal

出住jones先

天命所歸
四冠王

停賽*
同堆我覺得狼隊縮到咁後 無位俾dalot跑同斬入去無用 用馬達出黎猜散對手搵空位好d

不了

事實真係冇乜態踢中間冇威脅傳送 連結個部份出事

smalling

有sancho突破就好

不如試下你同dalot調位
可能效果唔錯

好眼瞓添

我同意，不過係成隊都係囉，呢到最叻一踢得差就係唔係都做鳩lin,搵佢黎開刀

福差啲

係時候出mata同hehe廢lin玩彈彈波
收起福頭啦 今日真係膠膠地

佢打到右翼嗎？

龍都唔中

打中堅

射到咁

福想點呀

Sob係咪又75mins先換人？
係我瞓陣先

咁搵jones打前鋒啦

福馬點都唔收得，一個唔好彩落後or加時就冇前鋒用

Lin咁都射

俾馬入咗

6點起身睇12碼

今日嘅馬難講

福頭嘅所謂前鋒
咪又係假狗

依家望落清新仲穩過ddg

牙妹今日算唔算隱形

福頭都假9

四十多碼想入清新

2場了

禁區外唔會入到波

你一收起左，禁區就少個人，攻力差好遠啦

成隊冇態咩玩法

馬迪

福黃埋

好撚想訓教

多線作戰少輪換太攰了

留意到福剪左個頭之後開始球王上身

頂唔順
好撚悶今場
十分鐘內無似樣嘅組織就訓

屌嚇死

Wa

屌

呢場係打清新一個

睇清新都值

希望百屌成才

好彩有力場

Lin馬馬都可以插入去
兩閘多咗位壓上嚟

福真係on9黎
so b 唔識雪佢 教佢既話等收皮

Who need ddg?

清新!!!

cls

我留意多啲
佢每輸一場個頭都會畫多條痕

清新
Who needs ddg

靚救

清新點解踢得咁疏 個狀態都可以keep得咁好

世一後備龍

Sob再唔換人有機輸

喂精神啲啦屌你地老母

DDg 唔好再扭計啦

痴撚線清新勁撚到癲

皇馬個navas比人雪左大半季, 今晚果場都好勁

-rash +llk la diu

後備界嘅世一

好似傷

白lin

Degea再跳舞走得

我地so sir以前都係

屌原來冇帶

人地射門同中龍都多過我地 做緊乜9

傷咗啊嘛

密集好撚難破

白Lin

今場daddy番左黎教

全隊都唔知做乜鳩

福
幾個有空位上緊去就傳後仲要失

福真心好柒

如果呢球係DDG救
又會比人瘋狂吹奏世界第一 無人做到

痴撚線福頭

係咁傳失

清新不嬲勁

對面全部daddy同鄉

岩呀 個個發緊夢咁

ching好憎ddg喎

屌你福頭岩岩球回傳做咩鳩
明明上面有隊友上緊黎

清新一直都係一線龍

又清新

咪撚再比對面起腳啦屌

又救

真心公平地睇

真係續唔到DDG嘅其實都唔駛驚

仲話人地密集波 根本係我地踢得7 運個波上前場都做唔到

清新!!

要不是清新
456啦屌

話時話點解費Sir近幾場都唔見影

福最大問題係一心急一柒咗就唔識調節返心態
一開波柒咗就愈踢愈頹

攻到未

作客喺屋企抖下仲好

清新場場都畀人讚上天啦

又一球

遠射角球loop
同我打fifa一樣

鈀次回合有睇喎
今場作客

今場輸左九成

屌 比人姦

今晚冇前鋒換 進攻球員得AP mata fred

比人禁屌

比人㩒屌

new po？

換馬未廢撚到

半場都過唔到 笑撚死

清新手法唔正宗
但又keep住救到
但求個波safe唔會搏接實個波

福狗爬地

點解一個後備前鋒都無

收起matic 比hehe打防中算la
出多個mata/p 攻

大半隊波都冇態踢閪咩

咁撚快潛完？

5點啦
最連可唔可以照顧下亞洲既fans

shoot on target 5:1